係咪地震雲？

啱啱東涌出現

九龍都有 今朝震呀麻

係
要準備定身後事

要下世小心d

頭先上水都有

旺角都有

今日都有